私影女被殺案 控方呈逾百證物 包括在直腸內找到的大補酒樽蓋

【明報專訊】無業漢3年前相約15歲少女到其寓所「私影」，涉嫌侵犯及殺害她，案件昨續審。控方向陪審團呈上逾百件證物，包括死者頸上的索帶、載着死者的行李箱和運屍的手推車等，惟當控方呈上包裹死者頭及手的膠紙作證物時，遭法官發現證物袋只有死者的頭髮，卻沒有膠紙，控方最終作修訂，只呈上該束頭髮予陪審團檢視。

包括索帶玻璃樽行李箱

被告劉璋輝（37歲）被控於（或約於）2014年12月8日在香港謀殺郭惠明，他早前於庭上否認一項謀殺罪，但表示願意承認誤殺，惟不獲控方接納。控方昨呈上在砵蘭街垃圾站、旺角豪畔酒店，以及在被告旺角寓所內找到的逾百件證物，當中包括用作襲擊郭頭部的茄汁玻璃樽、運載郭到酒店的綠色行李箱、用作裝屍體的紅白藍膠袋、在酒店房及被告家中找到的數束頭髮、用剩的膠紙及索帶等，以及一個無樽蓋的白色消毒藥水樽。

根據被告的錄影會面片段，該膠樽的樽蓋被塞入郭的肛門，法醫其後在郭的直腸內找到樽蓋，但控方昨沒有將樽蓋呈堂。陪審團昨逐一檢視證物時表現專注認真，一度站立仔細觀察涉案的手推車，亦細心檢視該白色藥水樽；而法官檢視茄汁樽時則以手中的筆輕碰樽身，確認是玻璃。

有頭髮無膠紙 控方修訂

另外，控方呈上曾纏繞在郭頭及手的膠紙時發生小插曲，法官細看證物袋後，發現袋中只有頭髮但無膠紙，控方研究後確認袋中無膠紙，最後改為只呈上有關頭髮。聆訊今續，預計控方將完成舉證。

【案件編號：HCCC367/15】

唔敢睇內文

做陪審團個班真係慘
呢啲相全部要睇一次